點解理大示威者呢頭話留守理大感到無助，果頭又話留守到底？

你覺得無助既，咪走lol！
又話糧食物資都所剩無幾，離開咪唔洗涯餓lol！

Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）

樓主五毛confirmed